咁樣算唔算藍屍

如果有有人個睇經濟發展重於民主自由
啫佢係認同民主自由嘅理念但前提係唔好阻佢搵錢
咁就咪就已經算係藍屍

港豬

咁算唔算藍

可唔可以再用呢啲二分法去判斷一個人？

政治光譜樣嘢可以好闊好多元

所有嘢都好多元好多面，眼見連登日日批鬥分化，越來越弱智，令人嘆息。

三分法：

藍票 = 撐建制
黃票 = 撐抗爭
白票 = 都唔撐

政治光譜唔係得兩隻色